[拙作徵唱][C3PO] 費格遜時代

作曲：鄺尚開 I 原詞：李克勤
填詞：DC_
原曲：C3PO

沒錯 費爵是匆匆任命
故事前段被辱罵不停
險些以告辭回應
谷底裡卻迎來救星

面對著數以萬計抗議背景
發誓來日定能在任內問鼎
絕不甘去認命
直到於盃賽得到了優勝

並未得到肯定
是因為英甲未可獲勝
待到英超確立後 殊榮逐一攀升

＊王朝的奠定 豎立了天秤
最高姿態尋獲尊敬
霸氣可由聯賽中說明
歷年 從前三比拼

埋藏的革命
妙在要將青訓盡派上大賽 不偏愛
從此 成功 能攀登巔峰創造未來
歷史 已經刊載＊

三冠軍 那季 是登峰造極
而獎杯到手 連續三年
風水再輪轉 輾轉間五年變遷

為了要發奮 避免再作背景
發掘培育未來 做地上明星
在歐洲賽路上 事隔八季再可取勝

Repeat ＊

從來未屈身傾訴 才得到管理威嚴
和誰亦不拖不欠 全心帶領征戰

王朝的奠定 豎立了天秤
最高姿態尋獲尊敬
引薦的球員哪須說明
往後 離場各地再聚時 無不變天

臨離開那段
奪下冠軍給予傳記最合意的收尾
從此 提起 如英超獎杯也是傳奇
歷史 已經僅記
至少 低谷裡會想起

叫返李克勤唱

佢應該不了

填得幾靚
睇完尋晚場閪波再聽呢首歌想喊

c3po真係好撚正

就係有感近年不濟，先寫返舊時

係
嗰排狂loop

推到李克勤唱！

+1

真係可以試下PM佢睇下佢肯唔肯
佢又係曼迷

真呀 同埋有返咁上下年資嘅曼迷都應該懷念緊當年

唉宜家好似利咁J歷史

不要再說了

如果真係肯，小弟真係瞓醒都笑出黎

試下 我覺得佢會肯

已在ig dm佢，希望佢見到

最尾果句

寫嗰陣未開季，估唔到仲低谷過上季

睇都無睇過

巴打改得幾好 幫推一下

推到送禮勤唱

謝謝

歌名叫4424

巴打改得好
希望快啲可以再創高峰

歷史 已經僅記
至少 低谷裡會想起

So9sad

推到李克勤唱返

多謝巴打

唔出奇的 日日咁鬼多dm

所以都係唔好寄望

send 去英皇

不了

推到宋禮勤唱

推到克勤唱

推到有人唱

Facebook 留言會唔會易d？

佢fb應該係其他人打理，ig先係自己管理